瞓唔到

曾經嘅所有嘅承諾...
原來一下子就可以冇晒

現實中係咪好難先搵到一個可以長相廝守嘅人

唔需要搵 做好自己本分就夠
任何關係都係雙向嘅 你要付出時都要對方肯接受同埋付出先可以成功

就算做好自己本分
都要對方同步先得

冇錯所以自怨自艾都改變唔到啲咩㗎
你都已經咁努力

如果因為攰就離開都好難叫做虔誠